美國隊長下場應該繼續正選啦

今場世一嘅表現黎
期待下半場完成帽子戲法

(1027更新)[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立2

又入！3球

Who needs hazard

輕鬆估中

留番俾沉緊嘅銀河艦隊

我安都唔差啦 一射一傳

都真 不過美隊今日太sharp